得不到的肥婆是死的

話明唔好post我上連登，衰婆

揸肥仔波？